［絲打入］咪話唔單聲，今晚明示暗示氹妳扑野既，都100%肯定係仆街仔死狗公嚟，肯定唔係真心愛妳！！

平安夜咁神聖既節日
仲要港難當前
係好仔既點會仲諗住扑野！！

弱智通處你冇女淨係可以打飛機咪咁講😆好可憐牙🥺
國難當前仲出打飛機post做乜？

同意好仔一定係上街和你shop同倒數

我雖勢弱言輕
決不虛作無聲

我一路屌女一路迫佢叫時代革命ok?

唔得

Btw認同既課個正皮！！